我地唔係要暫緩，我地係要撒回！

聽日見！